蘇哲安：g phone是殖民法西斯走狗

Hey, Joshua Wong, why not just call directly for Trump's reelection, fascism in the US, and war with China?

Joshua Wong, one of the leaders of the right wing "resistance" masquerading as the liberal left in Hong Kong, issues, under the guise of political strategy, what amounts to a public call to manipulate the timing and development of HK politics to coincide with the US presidential election.

Let's not forget that Wong's call comes at a time when the reelection of Donald Trump is looking like a very real possibility. Wong's instrumentalization of American politics not only contitutes a brazen call for foreign interference, it also runs an extremely high risk of playing in favor of the reelection of the fascist Donald Trump.

Wong's call for 國際攬炒 or taking the burnism strategy to an international level (Wong remember wrote an op-ed in the WaPo citing The Hunger Games, "if we burn you burn with us" ), just to achieve his aim of fucking the Chinese Communist Party, is the most sickening expression of craven egotism and petty schadenfreude that I've seen in recent memory. It is also a poor strategy that will not lead to more freedom and democracy but certainly to its opposite. (Yet may guarantee a certain place in the Imperial Hall of Fame for minority supporters of imperial nationalism).

It goes without saying that a long term strategy of promoting democracy in China and America, each of which desperately need such direction, would have nothing to do with Wong's Hollywood-inspired, romanticized "burnism".

Postcoloniality does not grant one immunity from political responsibility for contributing to fascism in the post/neo-imperial nations.

收皮啦

條傻閪岩岩俾沈教授開波

下一步，果然係咁。

假如上次聯署批鬥袁國勇教授是出於「文化研究對去殖民化的訓練」，加上武漢肺炎是全球重大事件，「值得」一個身在法國的美國學者說三道四，他登上《亞洲週刊》封面後，又忽然追擊黃之鋒，恐怕連最後的支持者也看不下去。黃之鋒談的是香港立法會選舉策略、國際線，和此人專業毫無關係，內容也只和香港人有關，又要上綱上線抽擊，讀者只有一種人，清晰不過。

至於一個短短Facebook Post 用字，一律膠至頂點，亦都技驚四座。讀書，千祈唔好讀壞腦。點解咁多人唔敢認自己係學者，寧願話自己唔識字，大家應該明點解：

Postcoloniality, fascism, post/neo-imperial nations, right wing "resistance" masquerading as the liberal left in Hong Kong, the most sickening expression of craven egotism and petty schadenfreude that I've seen in recent memory, Imperial Hall of Fame for minority supporters of imperial nationalism", Hollywood-inspired, romanticised "burnism"......

#CLS

條友收左支那幾多錢?

又係呢條光頭閪

蘇哲安: 正統 你用殖民主義壓追亞洲人白人垃圾白皮豬一名

蘇哲安 是共產黨走狗
專扼殺香港人權利

Academic masturbation

Attention whore
條友仲煩膠過劉馬車

哦

我求其搵d新疆再教育營d相都可以倒翻轉頭講支那fascism

唔識佢 ，邊水人

蘇哲安是支那走狗

大外宣棋子

蘇哲安是共產黨的文妓

冇人識你啊垃圾教授

蟈師接班人

等ClA幫條友開file ，自然好快收佢皮…

如果check到佢資產狀況同收入來源，應該只有兩條出路：叛國罪，或者留佢做反間諜…

條垃圾連美國老友都敢屌 買棺材唔撚知定

邊撚個

入制裁名單

袁國勇單野仲可以講可能佢係真心膠，今次呢單都算露出狐狸尾巴

你睇第一段，已經唔需要睇落去，g phone香港人，trump落唔落台關佢事？